點解仲未有日本電子漫畫賣

好多書都已經出電子版,
日本漫畫, 仲未出電子版,
應該市場會好大

樂天kobo?

自己唔識=仲未有

animate個網 都有得買電子版漫畫

打少兩隻字, 繁體,
SOR

台灣亂搭？

bookwalker tw,Google book,東立電子書城
你孤陋寡聞唔代表冇

我想搵嗰啲日本漫畫, 係海賊王, 鬼滅之刃呢類
你地啲link 都冇呢啲...........

冇????
bookwalkertw:

東立電子書城:

有地區限制就開vpn

伸手黨

坐咗幾耐？

醒未?